文宣戰線- 打經濟牌！

依家林鄭策略好明顯打緊經濟牌，將經濟差賴落示威。大家要將個波拋返俾政府，同埋將矛頭指向中美貿易戰、支爆！

自推

再share下另一張文宣